聽日會痴文宣既！有幾點要注意！

1.各大連儂牆必定會有便衣狗駐守
手足們快手貼完就好走
唔好哂時間同人傾計鳩up
今晚叫到手足痴痴下同啲老人家吹水
聽日就盡量避免

2.必定會有藍絲引起事端
藍絲淨係嘈既就唔洗理 快手貼完快手走
郁手就幾個人禁住佢就即刻跑走
因為相信大部分人都唔會full bloc去貼
多數都街坊裝戴個口罩
咁樣郁手太易俾狗trace
加上一定有便衣防暴係附近
所以最好有事就走
記得聽日主要既目的係文宣

3.冇份貼都行過幫手睇水
唔洗同手足傾計講加油
幫手睇水就係最好既加油

中国肺炎

挑戰單人1001